[問] 工作用 平價 純粹收whatsapp / SMS 用

唔洗影相
唔洗靚mon
唔聽歌
純粹收whatsapp / SMS 用

$ 1.5 K 內係咪紅米6最經濟實惠?

尋日唔係話 asus selfie $800 咩？

尋日冇開連登, 望下先, THX

Nokia 8810 香蕉仔 500蚊 一星期充一次電 正

係靚仔既~
但除咗SMS 我都仲要收下whatsapp 架

佢用到whatsapp

不過就好煩 因為未出官方版 得web版

賣LG G5 500蚊淨機連火牛

有意留tg

nokia 6.1 plus
1688

有部紅米note 3G $50即放

smt $888

巴打，岩岩追完你d post ,可唔可以介紹你個正骨師比我
頭暈左好耐

出個post 問買手機都畀你起底

THX BRO !

紅米6 個聽電話sensor 有d 問題 有時會失靈著mon 之後耳仔high 到 有幾次搞到cut 左人線 一係開左電筒
同事個部都係咁

Nokia x5 $899 人仔

巴打要唔要屌米MAX 2 放比你

有部nokia 6.1(2018)擺左晌度無用
,因為同期買埋7 plus同8s
都9成新

$950 齋機連2個全新套同貼，有無興趣

巴打，二手機唔要了
會開公數，要商店單